今日著suit 個班真心老闆材料

仲要唔出汗

真。高級根本唔會離開冷氣地方多過5分鐘

試過出咗去十五分鐘 頂佢個肺頂唔順
叫咗司機返來接返去公司